有冇巴打同過鞋底貼？

想買嚟貼對yeezy boost 有冇人知係咪真係work? 邊隻牌子最好

R8
外國d youtuber基本都係用佢

有冇平啲
用3M個隻得唔得

著得起yeezy就咪撚慳個少少啦

哇我屌 好撚反智呀
好地地一對鞋 要搞哩搞路貼鞋底貼
成班戇鳩潮童

想保護好對鞋啫

買左 $150

邊度有得買呀？

貼埋鞋面，整花左就唔好

官網

用保鮮紙啦屌

以為唔綁鞋帶已經on9
點知一山還有一山高
真係痴撚線

一定係用咗成個月糧買個啲傻仔
平時adi nike又唔見你貼

驚污糟咪唔好着出街囉

放喺屋企搵個透明櫃封住佢
對住佢日日打飛機囉

痴撚線，你用百佳d膠袋笠住對鞋出街咪得囉

垃圾潮童

樓主呢個月捱緊杯麵咋 大家唔好咁

買鞋為左保護對腳

你又搵張貼保護對鞋

咁洗唔洗再搵野保護張貼？

咪就係，本來著鞋係用黎保護對腳既，而家又要貼埋保護貼去保護隻鞋，之後係咪要包個膠袋去保護返張鞋貼？

完全唔明買個鞋貼返黎做乜柒

嘩好撚on9
你買對鞋返黎係保護隻腳著得舒服d
而家癲到要買鞋底貼
樓主肯定又係用畢生儲蓄買返黎既傻仔